[721]大家齊裝發夢

和理非要留金鐘backup傳物資
全民n95 有泳鏡嘅帶定
好大機會放催淚
N95求奇一間五金鋪都有
10蚊內有
盡量唔好加重物資站負擔
可以嘅帶啲物資去
辛苦哂咁多位前線勇武
香港人 金鐘見

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

其實報紙雜誌加膠紙既威力可以好大

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打Online game冇裝備乜柒都唔洗講

仆你個街推返D 721 POST上黎先

推

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

7.21.金鐘見

一定見！！ 野餐！ 發夢都見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

721見

Push

大力一推

7.21金鐘見
和理非都要好好保護自己